有冇人報CUHK MA in Psy?

十一月中交齊野 到而家都冇反應

Rolling basis 唔係應該好快收到通知？ 定係而家收唔到已經代表收皮

未撚讀 好伏

Why

Y u study?

報過兩年都入唔到 今年仲諗緊報唔報

M "A".....

唔好傻

Ps: 2019 CUHK ma psy grad

係 因為本科係data science嗰邊 要讀conversion一定要MA出發

興趣+想轉行

呢科唔係轉行架wor

但有冇feedback
定係等到application period end?